辛灝年講堂：《感謝香港一》找回中國人應有的時代精神！

辛灝年終於出聲

撕旗手2.0（快幫手宣傳）

呢個時間點岩岩好
基本上就係叫全球反共

結合全球反共力量,大家要多D去外國宣傳

當年就係睇佢屌柒中共嗰條片覺醒

中你老母咩
支那人關我鳩事呀

睇晒，有無美國既巴打幫佢開個連登ACC?

辛教授先係真正嘅中華兒女
當年屌柒個五毛學者黨國不分嗰條片到依家再睇都好正

結合一切反共力量 咁香港先有勝算
運用一切資源 你真以後香港鬧可以逼到中共政權咩

反共基地
領導全球反支, 反chinazi

見佢話香港人帶出 和 理 勇 武 既精神
將兩者合二為一
為中國人民既革命方式帶出新既一頁

其實全球反共
一定係要包括埋支那人既
佢講既野的確可能令到某D中國人去反共

人哋入面都有講五大訴求核心喺雙普選

一個真係愛中國反支共既中國人
睇twitter佢係反港獨 亦都好正常

借力打力

老實講雙普選一定係要搞到

呢段野好似有講
佢唔支持港獨
但理解到點解D人會想獨

保持理性，不要自滿！
尚未成功，仍須努力！

推！

推

傳統大中華膠 以為香港人為中國人著想先想輸出革命
實際上好多人係諗住勝算高d 實用主義黎